[盃賽最頂上一戰]17-18 LIHKG香港女神總會盃決賽--文詠珊 對 李佳芯

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

(冠)文詠珊vs李佳芯(超)

2017-18 LIHKG香港女神總會盃決賽

*括號內數字為聯賽排名(非聯賽者則以非聯表示)

2017-4-29 12am-10pm

(冠1)文詠珊vs李佳芯(超2)

盃賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

盃賽決賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

文詠珊晉級過程:
第一圈 54-2 杜如風(乙組)
第二圈 27-9 孫慧雪(冠聯)
第三圈 31-9 陳嘉寶(冠聯)
十六強 94-39 陳靜(非聯)
八強 兩回合56-34 劉穎鏇(甲組)
四強 兩回合184-119 苟芸慧(超聯)

李佳芯晉級過程:
第三圈 27-9 陳瀅(超聯)
十六強 122-14 朱智賢(乙組)
八強 兩回合133-37 沈卓盈(冠聯)
四強 兩回合178-150 朱千雪(超聯)

文詠珊開賽十分鐘暫時稍稍領先

比分8-6

8-7

賽事資訊：
來季文詠珊將會從冠聯升班超聯
因為佢已經提早鎖定左升班資格

而李佳芯喺聯賽就仲有少少機會反先到朱千雪，但真係好微

11-8

14-10

20-12
文詠珊八分超前

20:17

文詠珊廿分之後啞左火

被反超似乎只係時間問題

果然呢一刻黎講李佳芯呢個人在連登都係無敵

勢均力敵

呢一刻係既

黎緊廿分好關鍵，如果有人率先跑出應該都有相當大既優勢

27:31

36-41

37-45

44-48

呢場決賽幾好睇，兩邊都不時爆一段，十分緊湊

47-49

50:58